chrome 自動連去其他網站

之前裝左啲唔知咩程式 ，del 左之後個chrome成日link 去其他廣告網站，例如search 野有時會變左其他search engine
點算 。用完chrome 清理程式cclear 都無用

打個網址個名 網上應該好多方法 去youtube都應該有片
利申 我成日都係咁